升級升級再升級

集思廣益
有咩辦法可以再做多啲升級活動
拋磚 求所有可能性
邀請各國領事一齊岀嚟做啲嘢？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。